條街多人到痴線！

宜家香港一到接近放假好似一個難民營咁，不論交通或食飯，人多到行都行唔到，又多拖喼黨，有班友仲要煲住煙迫你一齊吸，好污煙漳氣